義士 你既心意我地已經收到了

點解巴打你要咁傻
我地任何一位香港人都唔值得為而班人付出性命...
我命令你一定要醒返 起返身 睜大眼 見證我地香港人既成功！
各位 我地唔可以鬆懈 巴打佢決心去守護香港
我地一定要成功比佢睇
聽日我要見到大家！

善意打破零回覆